覺唔覺連禮拜六都要返工嘅人都係廢物黎

例如我

無錯，一定要轉工

搵到返五日工果啲先係精英人中之龍

覺
不過都係繼續返工

大家都係廢物

不要再說了

我係仲好有可能過唔到proba既廢物

真係應該捉呢班含家產去打靶

返6day
7AL
放奴工假

中哂閪工三寶

Same here

係香港返工既人都係廢物

dllm搭緊車返工

地盤撚

喺香港返工真係慘過食屎

咁代表對公司重要

返shift星期日都要返

香港返工真係慘過食屎

真 例如我

I KNOW THAT FEEL BRO

真 利申落緊樓

咁返五日果啲係咩

復活節、佛誕、聖誕節咩黎？
食得架

星期六去吊你老母

代表你職位高有得揀

覺

利申: 我就係

中得晒閪工三寶，通常能埋第四寶：AL冇得揀幾時放，通常係逼你能埋農曆年初一二三放晒

真心想知，如果必須去銀行郵局之類，又就唔到lunch time去，可以點算

第四寶都有就趁早離職 比狗做

醫生老師禮拜六要返工
廢物黎

覺

推 7.1反黨安法大遊行

hi, 廢物

搭緊車返工

咁合約寫五日但做足七日個啲叫咩

買緊早餐返Office食

香港老細都係仆街黎

係，所以出街行bid果班堅係垃圾

Ot到仆街既文員？

好多人見長短週都唔會再apply

光復香港之後一定要法定四至五天

係咪所有工程撚都係返星期六？
Btw我都搭緊車返工

巴打 搵定後路？

五毛年中無休

七日AL已經要走啦

5日半
平日放一日 星期六再返

其實七日入面要工作六日真係好痴線
計比例佔85%日子
人生=工作

屌 要星期六果啲係辣殺嚟嘅!!!!
利申 喺office扮工模式緊

星期六番工 0生產力
好撚多野未做

醫生

真香港人

做野啦

人生返過一份五日半之後發誓一定要搵份五天工作

真返5日都話可以休息返日再出去玩
勉強叫做生活
返6日休息完一日又要返工 真係人生只得工作
生存

番過兩份5日先轉5日半

為咗去銀行辦事而要專登請假真係好慘

返緊
利申 返埋今個月

利申番緊工

每個月要返半晝星期六 但計ot

Ching做咩工程？

7日呀hi

郵差、渣巴士渣地鐵都係返6日(唔係5.5日)

其實返office hour，就算返5日，好多都係啦
lunch time未必夠時間，星期六有D服務未必做到

咁返五日半點計？廢廢地又廢唔哂？

第五寶：病假無$

覺，賤過地底泥
利申 我

7 AL真係cls

兩個鐘lunch 咪得

係間公司廢物，唔係你

正是廢物.......................

返六日搵100k , 返五日搵30k
點睇？

+1

但香港好多垃圾公司都要返六日/5.5日依家返緊工一個鐘 好嬲

真 已經做左一個鐘

5day放兩日假可以家庭朋友關係同個人健康取得平衡
一日約fd出黎玩到盡，一日約屋企人飲下茶再係屋企hea下睇下netflix休息回血
返6 day放假果日訓耐少少12點起身已經無左一半假期得返幾個鐘就天黑

仲有返5day星期五happy friday可以行街食飯去到12點先返屋企
返6day食完飯早d訓聽朝要開工

翻緊工嘅我表示

只係人體最盡返到六日
第七日畀你放工係用嚟吊命
無可奈何

返六日邊撚到嚟生產力
不如返五日快快趣做完算啦
做嘢還做嘢 放假還放假

返1/3人生 六日
返2/3 五日
或者
1/4 六日
3/4 五日

如果你話冇得咁轉
咁就10年六日之後退休

返六日同五日半都戇鳩
賣命咩屌你老母

same here

郵差好多都係舊制
新制都經常放射波假

Jaga

我

五日半 不過我可以自己編幾時返工

啱啱訓醒
大家比d心機！

星期六返去OT，好慘

星期六日要做外賣仔

5.25day
12AL
公假
報到

呢個Offer我寧願返Parttime算

今日番緊工，但搵到新工了，兩個月後回復正常人生活
current
5.5 day
11 AL
No OT Pay
19K

new job
5 day
15 AL
OT Pay
24K
大家加油

返5日打工仔： 黎緊放假去邊度玩
返6日奴隸： 黎緊要返工早d訓

根本兩個時空既思維

連登仔話香港好過外國啊

唔覺
因為星期一唔洗返工

人工好高？ 咁都做

返五日 其中一日係星期六又點計

咪戇鳩啦
今時今日大把office工已經唔洗OT啦
啲人6:00就狗衝收工
你試下夜晚6:00-7:00去中環金鐘灣仔呢啲睇下人地點收工先啦

返6日唔撚易

覺 返緊
過幾日劈炮

唔計

覺 但我依家都返緊
老細鍾意24/7call 人 仲要即到個種
所以信已遞

屋企件廢中藍屍返足7日 有債要還好等錢洗

直頭條命賤過地底泥

利申 地底泥

揮手#yupye#

same 翻緊工覆你

無人返工星期六個個去野餐？

18 AL
Dp
5day

唔覺
我都要番

好多醫生星期六都要返工呢。。。。

好撚sad, 通常邊行係咁閪?

工程、地盤9成9
星期六朝早落街基本上得呢d人開工

lm
利申垃圾

恭喜巴打

恭喜

所以要返六日果啲都係垃圾黎例如我

長短週呢

我日日唔使返，係咪人中龍？準備申請綜援

無工返先係廢物...

每個星期六返工有2k收
我真係好廢想轉工

零售飲食個啲都唔會有4天工作啦

要返工既都係

長週果陣係廢物短週果陣係精英

冇能力同僱主議價 被僱主壓榨嘅都係廢物包括我

啱啱返到公司

人工又低 仲要番6日
唔死都冇用

利申 翻緊工

我就收工了

奴性

電子撚，5天工作，銀行假

要吊吊間公司先la又奴性文化！

如果公司肯長短周都還好
某d公司三四長先一短周
甚至沒有短周

你所在地區為樓奴地區

請準時起身返工

如果星期日至五都唔駛返，咁又點？

點睇星期日都要返

返6日 月薪4萬 好廢

樓下街市啲Auntie唔返工 咁就真係食得屎了

收左工, 但喺公司做緊自己野唔捨得走

覺呀，而家番緊。

無錯
利申：返緊

唔覺 好佩服就真
無人星期六日返工 其他人weekend點出去食野買野
仲未計埋醫生工程師嗰類都要返shift嘅專業人士

一星期返六日 每日10個鐘以上
星期六日都要返

星期日都要

EQ 大師？

係,最好星期六冇醫生睇

agger
利申 淨係返星期六

試過做酒店番6日 on shift
放假係屋企訓醒又一日

係

利申返住覆你

仲有護士同紀律部隊呢?

狗除外
其實有好多工都係星期六要返工

成日都有啲on9拎啲極端情況比較

P牌on9仔，有樣睇

無錯！

我係垃圾

因為奴工法例規定七日入面要有一日假

真
一見佢寫5.5日都唔apply
除非真係差到搵曬咁多工都無回音

差唔多工種，title 最多返六日同五日咪爭30，40%，邊會爭幾倍
用咁嘅例子真係得啖笑

我以前份工星期六、日都要返，不過一個星期返5日，而且準時收工冇OT，所以我覺得OK

事實99%情況office工返5日搵25k
垃圾基層工種保安/飲食返6日搵15k

大家咁話啦巴打....

廢物相認

聿環個啲4-5點走人或飲緊酒
你咩年代？

長短周係咪廢一半

服務業保安

叫你6:00去中環金鐘灣仔睇下呀，OT到仆街
人唔笑狗都吠
肯定你打低賤工

Shift撚

你老母做雞添